是晚自家製 香茅雞翼

醃左2日，加左2條香茅，個味都仲唔係好夠。

見到都覺得香口呀！

好似幾好

係咪要用香茅粉？

用新鮮香茅，砌碎醃。